有冇人真係食過組媽？

求share

有俾隔離組組仔追過
不過我對佢印象麻麻
無疾而終

個post開飲食台？
等我仲以為係感情台！
咁組媽我冇俾人食過啊！
唔好煮我啊組仔

組媽pm

大把啦

笑撚死

咪又係同普通溝女咁
喺Ocamp 出位啲
口才談吐又唔差唔好on99未成熟咁
講下自己理想呀興趣呀
要食其實唔難

巢到組媽出晒水

比組媽食過 ocamp第一晚比成班組媽強姦

俾組爸食過

your face your fate

有冇組媽同好呀

咪又係普通女人一個 有咩特別

我組媽真係對我好似阿媽咁好，又餵奶比我飲，又幫我沖涼換尿片